「封關」後仍有92.3%關口自由出入

政府撚鳩香港人姐嘛
你估佢真係想封呀 瘋就有份

屌